求吓你哋我街坊一個俾個讚你哋唔好搵鐳射燈照我

我知你哋好心急

ps: 唔講邊區
勿相認

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

點解咁都有負評
我其實之後已經連口罩都唔戴落樓解釋

利申永不割蓆
只係希望你哋可以做得好啲